既然警犬乜鳩大遊行都出反對通知書，不如我地18區都申請大遊行

如果十八區同時都出反對通知書就更突顯政府反市民自由遊行嘅權力。